宵夜time again

豬扒腸仔蛋+豬骨湯臉

啲腸濃左啲

一路煲劇一路煎

屌，又食

餓啊 可以點喎頭頭

呢兩日特別容易餓

都唔可以日日preserved food ga ma
食無所謂，食弟二d啦

忍下口啦

我有一日食得好清嫁

食埋你果份

炸嘢真係咁吸引？

多元化d啦

乜都食，可能你會鍾意

其實我食好多其他野嫁平時 不過見個個都認得我係食炸野嗰個 所以先淨係post炸野上黎

食飽飽喇

二寶糖

食咩咪po咩
理得佢地

翼翼你真係食好多野
你返工定返學架？

聽晚鋸扒

好大碗麵
隔夜豬扒

由細食到大🤤戒唔到

知喇你都唔係第一日識我啦

Fg 返工 所以要食多啲野

鋸邊間

好好食🤤

訓唔著

食咁多炸野 會唔會生瘡..

咁多

你就生瘡

餓啊

兩個麵？咩麵嚟

辣豬骨湯拉麵

想嘔

我生左瘡 要停食炸野

真嫁？😂

正餐份量

好過份也
為左減肥好努力咁忍緊口

巴打應該第一次睇我post

點解要減肥啊

睇過你前一兩晚嘅宵post都唔覺多 但今晚有啲多

巴打們咁豐富 我得兩塊餅食下喳

我又肚餓喇

個炒飯都唔多咩

好唔好味

樓豬係大肥婆?

呢隻餅好好味 隻隻味都鍾意食

因為食宵夜肥左好多
所以要忍下口

炒飯嚟講ok啦

係絲 不過真係食極唔肥

好羡慕